[理性討論]有條件下特赦黑警,是否可行?[警犬入]

見呢排成頁都係屌黑警
隨住黑警D醜事越挖越多
黑警知法犯法亦都屢見不鮮
呢一刻我出呢個Post好有可能會比人屌爆

但係有D野就算比人屌都要講
我知如果比黑警做完壞事唔洗上身,好多人都會深深不忿
但眼下唔係要贏呢啖氣
重點係要堅持民運,救回義士,爭取民主
我唔係話要就咁算
而係目前點做先有意思

點解要特赦班狗?
第一,件事演成警民決裂唔係我地目標

第二,黑警身有屎嘅不在小數
就同70件代黑警情況一樣
係冇退路下,佢地會乖乖等判,定係同你死過?
答案係就算佢地道理上錯哂,都會同你死過
如果要佢地負責,咁成個警隊要砍掉重練
條件之難,政府都唔會退讓

第三,我地有義士係佢地手
如果要求無條件放人,咁幾乎係冇可能
道理上亦都講唔通
就算比你平反咗暴動定性
佢地一樣可以告義士襲警,非法集會
所以特赦,係要包埋義士
以防日後比人秋後

第四,特赦還特赦
但唔代表唔洗查
特赦唔係黑警你冇做錯
而係香港人比個機會你地改
所以獨立調查委員會一樣要成立
改善目前監警機制亦都係必要
特赦唔係當無數
犯事一樣要有記錄

第五,依家黑警雖然話士氣低落
但某程度上係最團結嘅時候
因為佢地90%身有屎
大家都唔想死
剩低果10%
就算冇做柒事
係群眾壓力下都唔可能支持調查

要咩條件?
一,必須成立獨立調查委員會,以正視聽,黑警依家係犯罪對方比機會你,唔係你冇錯!
二,必須完善有效監警機制,以防再有黑警濫權
三,必須撤回612暴動定性,必須連同612義士特赦
四,唔係個個都可以特赦,收order做野嘅,唔係冇錯,但可以比次機會你
至於行動指揮官,必須負責!
其他條件目前未諗到,巴打有咩意見可以加.

依家就好似當年70年代黑警橫行咁
特赦唔係因為想幫黑警講野
而係大是大非之前,我地唔係要爭呢啖氣
我地唔係要佢地死

我地想要嘅係保護市民嘅公僕
唔係政權嘅惡犬
無間道劉德華都想做返個好人
但佢冇得揀
依家警察你地有得揀
接受調查,你係冇犯錯有良知嘅好警察
咁接受調查就係你最好嘅證明
接受調查,有犯錯嘅,承認犯錯
香港市民比機會你改過
做返個好人

你冇睇錯,最後呢段
係寫比身為警察嘅你
我唔係用警犬,唔係用黑警,係警察
做人,定做狗
有得揀
支持呢個方案

push

出得黎行 預左要還
黑警用對付黑社會方法黎對市民 要原諒 不了

都未調查未定罪，特乜鳩野赦